如果你想自殺既話麻煩你禁一禁入來

對唔住，我唔想再叫人71上街，血債血償，因為我唔想再傳遞死係有用呢件事，你有生命先可以抗爭，講真我都有諗過自殺，但係呢個香港唔值你用死去控訴，我地有生命，先可以改變一切，所以唔該你，唔好自殺。有你，先會有聽日。我希望71我會見到你，而唔係去悼念你。。。

作為香港人，我唔知我可以做啲乜，我都唔知呢個po可以做啲乜。雖然我得22歲，但如果諗唔通，希望你可以同我傾下
Tg: @Yaml192